預計中共開始拎普選嚟到引誘香港人

當然係假普選假政改
為咗美國人權法減溫
大家小心

好多外國人唔知點幫我地?!【國際戰線大整合】!!!!

跪求大家幫手推！！ 國際戰線！！